香港教育將來會敗壞在這種老師手上

極度嘔心 唔知一開始就係假反送中 定中途轉呔
如果俾依種仆街教育下一代 香港一定完
先唔講宜家老師扮黃篤學生灰
有無人知佢個禮堂係邊間學校 想清算垃圾教畜
藍零 smilemiss ma salome vi 都係佢
順帶一提 入save hk 會發掘左好多偽黃身份
假中立 沉默一群 警犬及其家屬
最好既係睇到邊個拉佢入群
仲可以知道好多真帳戶既待清算藍絲

利申 並無私怨 有既 天打雷劈
光伏香港 時代革命

p

推

好難睇

你唔睇 但又不推文係咩意思？

Push

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返
係時候轉場喇!!

有本事就守哂封哂成個香港佢

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

弱智都做到老師

今日又係save hk 不停支持警察 唔知係咪識左狗仔做男朋友 癲左